當年打到咁多人死咁多人坐監為乜？

班好嬲好嬲嘅都已經食藍店
所謂嘅黃圈不復存在
佢地嘅犧牲真係同condom無乜分別
19年6,7月比人拉嗰班人見到出面仲抗爭緊會好安慰
但當佢地見到2021年嘅yellow obj& Kong pig
一定激撚到嘔血

香港人不配有民主

哩一役你無比人拉係你好彩
幻想吓你係嗰一萬個為香港無咗前途嘅人
見到今日港豬個死樣
真係嘔血

第一日識香港人？

打定先
你pr定5毛？

真，YouTuber賣藍店廣告冇問題，成班人仲食M記。

口號嚟嫁啫
Double standard 你識條鐵

有分別咩

三分鐘抗爭
外判抗爭

緬甸人幾個星期已經勇過香港

唔知，好似
放負，踩”黃”YouTuber就岩用

d黃店真係多謝大家，日日數銀紙
班友幫襯當抗爭 日日好嬲好嬲 繼續返工
IG forward 吓新聞就感覺良好

香港係有勇既
但香港人用把口/鍵盤抗爭多
緬甸抗爭條件亦都比香港好
街起碼少啲Cctv
可以收埋武器既地方都多啲

水門雞應該夠比首期
貼個貼紙多幾十萬生意

大佬，你做show都學吓人派水啦

第日乞衣係個身寫自己黃都一定大把人比錢

多謝手足比機會大家5+1 移民

香港真係有勇
但佔幾多？
做後勤都驚了，比人拉到要坐監
多數都係上下街叫下口號算

又係到助長負面情緒

繼續叫5比0好唔好？
國王的新衣

咁繼續放負囉

見過有朋友排藍店
話有優惠去食=食窮藍店

咁驚係正常
但係唔好學啲傻西講點解香港變成咁
香港人種瓜得瓜 種豆得豆

唔係我開po
講開就講姐
咁你有咩高見？

認清事實，叫人唔好再隨便做香港人condom唔好咩？
定你少咗個condom驚驚豬

咁你又有咩高見

日日都有人判監 放監班人 9成9後悔為左港豬而浪費人生5-10年青春
仲要無人識你

佢無嫁，又唔願認清輸嘅事實
又無咩高見

真，但有哩個諗法就話你分化
口講自由社會

所以你main point係香港人都係抵死
唔好做condom, 咩都唔好做？

我認同佢
我堅持食龍門俾連登仔屌到上天花板
唔玩中資遊戲又係俾人屌到上天花板

如果連仔再唔做嘢
連登就係抗爭對家平台
咁我唯有block柒連登
猶如巴哈一樣，block柒算鳩數

為左班bno冷氣軍師成功爭取到居英權, bno冷氣軍師成最大贏家

你都輸柒咗 做條撚？
你有高見？
叫你識清事實又唔得

我冇聰明才智，對唔住囉
好呀，咁認清事實，香港人都係抵死，咁應該要點做？

繼續賺藍店錢就冇問題啦

垃圾香港人

冇話唔得，咁而家好清楚了，香港人都係抵死
多謝你

走得咪走，走唔到咪留
咪再為班軍師送頭

講緊大多數坐享其成嘅垃圾

有咩計，香港人本來就係咁
要怪都要怪埋屍徒華同泛民，養到香港人禁戇鳩

MK仔幫麥當勞賣廣告都可以係黃

［gme]勿忘初衷 堅持信念 SH到底 even to zero

原來社工嚟

面對現實
你呢？

咁做啲咩？

你咁講我先醒起原來當日抗爭係為左食黃店

連登仔話係就係啦

不如講下你認為而家應該做啲乜仲好啦
仲有講埋點解你覺得冇人做緊你認為應該做嘅嘢

咁樣先係幫到件事
而唔係一味講點輸點輸

又屌香港人
屌完啖氣舒服哂

下次開post屌邊個好

講咗
走得就走，咪再送頭
自己睇完先好問啦

香港人教我 黃絲係咪識屙金蛋 錢都有分藍黃架咩
定係你哋覺得黃圈既錢係永續架？

經濟都未識學人搞經濟圈 香港人真係好自大

所以呢係你嘅睇法？
咁你呢個Post其實係想屌咩人

好心啲人認清下事實
香港核心價值係搵錢
搞咁多其他嘢on99

笑撚左
你乜水阿
出個post抹殺晒其他人既努力
國安法都已經令好多事唔見得光啦
你有繼續參與抗爭既話
應該知道唔少人仲堅持緊
你日日上連登睇5毛pr做大戲自然覺得運動已完
人地唔做你咪做多份囉
你做足晒過到自己良心就得

屌哂所有人，屌當年d人叫人送頭，屌港豬廢，

屌完世界唔會變，

只係比樓主發洩

仲要第日？
喺大角咀嗰條友乞咗幾年喇喎
塊紙皮由魚革寫到721/831

講到好似冇人出咁
事實係仲有一大班人冇放棄過
至少身邊嘅人 冇忘記過
你慢慢講慢慢放負 反正真正付出嘅人
唔會諗埋你呢啲濕鳩野

唔好提了

嘥鳩氣啦

反省吓唔好咩？
畀人讚兩句
香港人抗爭模式大躍進
(但其實又唔係你/一個人功勞)
就認屎認屁
覺得自己好撚掂
輸出革命到緬甸

真香港人已好成功了

人哋比人捉到係即死 後果嚴重好多 睇緬甸人帝肯全民罷工既程度就知佢哋決心大好多

試下講個班人 而唔係全部香港人?

大風向係咪移民
但係真係為香港做啲野？

元氣排滿人

第10頁，陳獨秀既 卑之無甚高論
每次社會運動失敗之後，都不乏陳獨秀既身影，五四如是，一四如是，一六如是，一九亦如是。唯獨繼續前行者，才能推動變革。

唔係話唔怨得，你怨就繼續原地踏步，咁如果你係當初十九既一份子，咁你又自問甘唔甘心原地踏步？
香港人配唔配有民主?
關你撚事咩，你想要，你就繼續做，覺得頂唔順，就抖下或者唔好做，配定唔配，都唔係任何人可以下定論。

如果黃絲有錢又肯洗嘅可能都維持到嘅

現實就係大多數黃絲都係底層窮撚

分分鐘日日屌鳩人哋賺藍店錢嗰班日日食m記用富途
上網用cmhk

淨係用把口去幫襯都算

走去屌鳩人哋開源

黃圈靠黃絲 乜柒都執得

其實樓主講事實
我地唔應該不願面對
但我見得太多回力鏢 我信有一日會逆轉 所有付出犧牲同代價都有佢既意義

補充多句
陳獨秀可以繼續做陳獨秀，但係一四失敗你怨，一六失敗你又怨，一九失敗你都怨。但係每次失敗，身邊就會有班人係你怨既時候繼續努力緊，都失敗過幾次啦，怨乜鳩，想要就做野啦。

為咗幫大家移民 過去英國掃樓收租

冇話為啲咩，就從當年黎講出去打係一件道德上正確嘅事。
而家黎講支唔支持黃圈arguably已經唔係一件涉及道德是非黑白嘅事，黃圈嘅出現本來係一個唔知邊班人諗出黎嘅策略，而家搞成咁咪策略失敗囉，你怨人啲咩姐？

哦 你係五毛

真心係 香港人當時大部分人決心唔夠
同埋黃 /中立+藍根本55開

遊行 ＞ 黑警拉人 ＞ 中共做野 ＞ 美國搞中共 ＝ 攬炒＝黃絲贏
政府dq 區議員 ＞ 中共做野 ＞ 美國搞政府 ＝ 攬炒＝黃絲贏
黑警拉手足 ＞ 港共做野 ＞ 五眼開移民計劃 ＝ 黃絲贏
遊行完左 ＞ 今日個畫面好靚 ＋ 多左核彈要twitter＝ 攬炒＝黃絲贏
遊行搞到藍店執 ＝黃絲贏
遊行搞到外資撤 ＝ 香港玩完 ＝ 攬炒＝黃絲贏

幾時輸過？
btw 你5毛 blocked

同某個玩支那國旗坐係立法會既人諗法好似

可以試吓
不過大部分

又係半夜出 post，半夜推 post，每次搵幾個 accounts 踢個 post 上熱門，次次屌唔同人，咁樣放負真係有用咩？

黃色經濟圈根本就冇價值，貼個貼紙就話黃，ok，你係黃店喇，then? 錢已袋就沒有然後了

我淨係知 14年+16年勇=2019和勇
呢一刻無錯係社運低潮
14年 16年都試過好撚低嘅低潮
低潮過後一樣有大家嘅高潮

自由呢條路就係由手足血同汗建成
今日手足付出血汗
只要有手足願忘意繼承意志就值得！

只有自己放棄先係真正嘅輸，我淨係知係入面受緊嘅手足都無放棄自己生命，我都唔撚會認命，就算明知會輸都一定要贏，大家一齊修文習武！

個業主係藍既 間舖係黃去幫襯
=？

黃圈根本戇撚柒鳩
革命呀屌你老母 想唔食飯唔消費就傷害到政權呀？
藍小店WFC 大型嘅大把水喉驚閪
講到尾咪又係精神勝利大法打飛機買贖罪券當抗爭
對革命冇幫助嘅野推 eg.區選垃會35+黃圈
真正推動到本土嘅新事物就荒佢唔死咁
所以話 撇除波台嗰班反社會傻鳩
兒登都係俾弱智上

Pish
心水清嘅手足起下底就知依個post係乜post
仲堅持緊既大撚把，唔通要用大聲公同人講？

幫襯黃店 > 食黃店當抗爭 鬥黃 > 香港人無資格xxx
幫襯藍店 > 當手足condom 港豬 > 香港人唔配xxx

賣藍廣告 > 背叛黃圈 壯大藍圈 賺錢至上 > 香港人無資格xxx
話賣藍廣告有問題 > 你養佢地? 黃衛兵 鬥黃 唔撐自己人 殺你全家? > 香港人無資格xxx

撐/反吳孟達 > 香港人唔配xxx

撐香港電影/ 唔睇好香港電影 > 香港人無資格xxx

撐/反 緬甸/加泰/泰國 > 香港人唔配xxx

煩唔煩 A鬥完B 風向一變又到B鬥番A
兩邊都係借機踩港
討論野識唔識對事/行為 唔對人?

唔小心跟咗個FD翻屋企

弱智到跟fd翻屋企

唔承認失敗
繼續自大
係咪問題？

都話兒登係俾弱智上 又捉到隻

聽聞最近你阿媽做雞比狗中出好開心，成為最大贏家

大家咁話
捉完好去入筷子

不嬲都係咁㗎啦

為咗食黃店
要咁多人死

你大獲啦

坐監就想贏共產黨？
解放軍當年死30萬人先上到位

個名已經開錯

GME股神(破產)

你入去果啲麵媽咪果啲炒股票敗類post好過

五毛群魔亂舞 直接不推文

又將幫襯黃店講成抗爭
呢招仲想用幾多次？

真

成班鍵盤戰士屌鳩人哋係鍵盤戰士
自己付出過幾多自己知冇必要同全世界人講

Agger

做好自己本份先喇最尾係點冇人知道
就算點都好，藍店就唔買架喇

佢駁唔到

有黃絲開始考警啦

你咁叻又做過乜撚嘢

港豬+樓主呢挺人(放負，造成分化、無希望嘅客觀效果)
=香港唔配有民主

係啦咁難為你唔好上啦
5毛blocked

係啦又係個仔個朋友啲例子

拜拜5毛

半夜成班五毛狗推post 上熱門

點會乜用都無
起碼令到班大種乞米終於有個理由可以攞正牌搭港鐵偷用老人飛

大部分阿爺個代新移民過黎香港，大陸人基因

試當真瘋狂幫藍店買廣告仲可以被吹捧添，佢哋自己Channel自己做老闆㗎喎，真係算鳩數。

唔撚分就唔使搞經濟圈啦你都戇撚鳩，照平時咁樣咪得囉，如果係咁講嗰啲北上喺大陸搵錢嗰啲藝人做乜要排斥？
選擇嚟嘅咋喎，佢哋可以選擇搵邊個錢，但黃色經濟圈規矩就係咁。

已經食黃店啦
Ig fb 有like 有抽下水
仲想點呀你老母

我就覺得好搞笑，佢哋可以有自己嘅諗法認為賺錢梗係乜都賺，黃色經濟圈嘅立場就係政治行先，咁喺黃色經濟圈嘅角度梗係覺得佢哋係藍啦。
又點解要維護呢？既然咁唔care同埋覺得呢樣嘢咁戇鳩，又怕乜嘢俾人話唔係黃channel?又要做雞又要拎貞節牌坊就係咁。
諗諗吓最戇鳩係嗰啲Channel同埋明星嘅Fans

好多人明知咩事扮唔知果啲一定鬼到爆，但永遠冇人捉呢啲人嘅漏洞就知成件事充滿鬼怪

一直話人，hea抗爭繼續番工果班人，
自己又做緊乜野？
訓係床打兩隻字話人唔抗爭，當係抗爭。
利伸，唔係話你，只是一直都有一大班咁既人。

沉迷或放棄亦無可不可

個人選擇啦呢啲野

有啲人覺得輸咗 有啲人覺得未完

最緊要你覺得係點姐

無需互相抽水 無意思

利申 覺得完咗 無希望

我哋唔夠佢鬥㗎喇都係移民啦⋯⋯

咪住！佢哋仲移得多過我哋！

2021年3月20日（晴）
都係因為班港豬搞到香港咁
班人已經唔記得晒坐緊監嘅手足
香港人唔配有民主

2021年3月21日（晴）
都係因為班港豬搞到香港咁
班人已經唔記得晒坐緊監嘅手足
香港人唔配有民主

2021年3月22日（陰）
都係因為班港豬搞到香港咁
班人已經唔記得晒坐緊監嘅手足
香港人唔配有民主

2021年3月23日（雨）
都係因為班港豬搞到香港咁
班人已經唔記得晒坐緊監嘅手足
香港人唔配有民主

。。。

2047年6月30日（雨）
都係因為班港豬搞到香港咁
班人已經唔記得晒坐緊監嘅手足
香港人唔配有民主

証明咗體制內抗爭已完，只有武裝革命推翻呢個腐敗政府，但呢步仲未去到。

其實都係
香港太密集
1）警察可以透過完左遊行上晒某一區巴士搜查
2）政府停港鐵，好多人直程無左交通既能力

香港解放軍加警察對應人口既比例高
不過又咁講呀，解放軍現役全國都係得2百萬人
早期見香港抗爭人多，政府／警察直程無咩招數對抗
唔夠勇比人反噬都係最大原因

想討論想講

唔係不願面對，而係講得多都覺得chump。

呢d垃圾po已經去到每日幾篇，除咗發泄根本乜嘢用都冇，要做嘢嘅人會繼續做，唔做嘅睇完個po都係唔會做，日日屌真係有意義咩？

你唔悶我都悶啦，倒不如合埋把口做好自己本份好過啦。

死左萬幾人 真係白白犧牲了

係我眼中真正既黃店係收入用返係黃營度，唔係提高價收入自己袋

人性本來係咁，樓豬期待啲咩？
香港人中產以上大部份吾會出黎
出得黎吾使因為正義，係因為夠窮夠命賤，要有地方發洩／搵成就感
如果比一個窮西發左達，一樣吊出黎抗爭係傻仔

然後當初預先諗到呢步嘅人
為香港人賣命做乜？不了
及早抽身 轉身變番做港豬

弊在有班傻閪信晒班五毛跟住喺度推post

好多人做緊大大小小既事堅持緊

香港已經輸左

見到呢d post直接問句 「樓主 咁你又做緊d咩」咪得囉
除非佢係坐緊監 係監入面出post就話姐
普通一個人 冇犧牲到又有乜資格放負

物以類聚？我身邊從來冇咁嘅朋友

姜賤種 屎當真做藍店打手都冇人屌就知咩事

樓主出名五毛黎
咪理佢

又鬥黃

咪係, 唔通每次食完黃店都貼上嚟咩

你個朋友腦裝屎

係啊係啊
好多人堅持緊

其實畀負評班傻閪都幾戇鳩下

可唔可以杯葛班大遙大擺用安心出行食飯嘅人
尤其後生嗰班

不分化不割蓆

又block 一隻5毛

係架啦 冇計個陣情緒高漲 被人煽動哂出去
我有係度叫過人唔好去 最多做和理非 咪被人屌係五毛囉

睇見班仔被人拉就心痛 咩前途都冇哂
被人水尻哂出去

場運動完咗好耐啦
剩返個班都係鬥下黃 消費下場運動
好似個堆黃YouTuber
日日散播恐慌 食移民條水
佢地最緊要揾位反下政府 笑下政府 吹下
啱哂啲黃絲自high
最近仲話咩移民係抗爭
保留實力乜乜乜 共產黨好驚

講出黎唔尷尬個下好野

咁手足大部分都係窮撚，好多連工都無，食父母，咁食m記有乜出奇

Block your fuck off!

緬甸人窮到燶，抗爭成本好低。香港人身嬌肉貴，點會同你搏命？ 雨傘運動個時已經提倡「快樂抗爭」啦。煲底相見打邊爐就會。

#3做多左啦

讀多 D 書，睇多 D 嘢，用知識裝備自己。 革命唔係一年半載嘅嘢。

食m記不如自己煮
m記d薯條好易整

炸雞塊又平

原來又係半夜post
唔怪得

想問 黃圈點發大黎搞？ 用黎用去都係果舊錢

移民係做縮頭烏龜
唔係抗爭

因為一開始好多人都話咁多人出黎唔洗驚
就算比人拉左上庭會大家夾錢
就算打輸官司坐監都會夾錢比安家費
就算坐完監出黎都會夾錢比返份高收入既工佢

結果呢???
錢就自己出
監就自己坐
前途就自己輸

佢哋覺得黃圈識印銀紙架
思想幼稚到